現職消防員: 不確定火種來源(物質)應立刻離開

火警第一件事係要確保自己安全，確保自己安全之後先諗幫人，知道自己安全後(離開一定係最撚安全)，有人放燃燒彈你唔知佢有幾多個，同埋燃燒彈本身D煙都可能有危險，如果係雞尾酒，更加可以有各式各樣既花款，款款唔同死/痛法

香港交通工具如果冇偷工減料的話乜都防火，正常可以頂到半個館，理論上唔會點出大事，如果熱到連防火料都收皮/熱溶車架的話就更加危險

有事唔好做英雄，自己安全一定係第一位

保障自身安全 其實第一時間都應該走

消防員講少句啦 陣間比連登仔屌

個司機唔緊急煞停，車箱入面又逼到沙甸魚咁，點走

咪係 講救火講救人你邊夠連登仔黎?

Lm

消防員呢D業餘好心就唔好係專業既LIHKG仔面前9UP啦

駁唔到

講緊係月台影相果啲

如果係隧道急停，得車頭車尾有位走，兩邊太窄落唔到路軌，燒死都未走到

但衝去下一個站既話，有四十度門一齊開，一齊衝上路面，一定快過係隧道走

消防員識咩丫
香港最美麗風景是連登仔
向連登仔致敬

消防員港豬、支那人冷漠 自己顧自己
要勇武先得㗎嘛
到時就可以向犧牲者致敬，過一年又可以懷念 香港人最愛

雖然金鐘去尖咀路程2-3分鐘，但係一恐慌起上黎要等到下個站先走得甩，就好容易人踩人，今次好彩冇踩死人唔代表下單冇

香港人呢幾年不斷俾d提示轟炸，緊握扶手、胡楓提提你、波板糖人，到真係有事就麻木曬

屌你老母！

消防員？行開啦 連登仔乜撚都識

Co2同乾粉滅火筒好似係乜火都用得

人地港鐵背後咁多專業人士 有哂緊急應變程序
連登仔得個鍵盤

消防員竟敢在此撒野

論9up能力
連登仔認左第二仲邊有人敢認第一？

高登仔

諗起上年火警 唔知邊條仆街話用石屎救火

連登仔其實咪又係高登仔